一人一個復合必需條件

仲愛對方

友誼波

無新對象

無新對象合諗番前度?

會呀，除非唔會

仲未死

散前對佢超好？
第2個差就會有對比

隔幾個月至半年先?
我都想復合

我都想 好同愛係兩回事

前度發左達

我都想 但hurt得佢太多了 無面目再搵佢

我隔左幾日已經

如何回到當時

無同其他人發生關係

和平分手
有第三者再分手的話，復合左都會再散

如果你有信心之後可以改變到自己既話 你應該搵返佢
既然知道hurt得佢多就應該之後對返佢200分好 唔係由佢自己一個唔開心 除非你覺得自己做唔到/佢已經放低左

我隔左兩個月了 宜家有時諗起仲會喊下咁

猶如情侶熱戀的那時

解決 分手個次問題

同自己大執 大改變

跟住靠d野 就OK